嚴選最好著嘅平底boot

十幾年前Diadora (唔記得型號）好薄球感好
易斬波
不過好快穿底